祝賀熱狗拎歐聯亞軍

我係佢就慳番啲錢算

真

都話左 係度要出嚟柒嘅啲熱狗
依家就走晒